早d訓覺 聽日罷工 只係藉口

反正聽日都唔諗住返工 訓黎托 家下去中大保護學生先係正路